到底你哋食KFC係鍾意食乜嘢飯？

雞皇飯
蘑菇飯
我細個好鍾意食蘑菇飯，大個小小就鍾意食雞皇飯

鍾意雞皇飯,會唔會比人當異類

何出此言

蘑菇for sure

4:1

一定係雞皇

窩蛋牛肉飯

蘑菇

雞皇仲係領先緊

same here

梗係白汁 啲飯有啲雞皇

磨菇飯多汁

Both

平時成日都食蘑菇 之後食到厭左 宜家會揀雞皇

雞皇飯

雞皇好似嘔野

雞皇飯加雞粒

兩個飯都好閪難食 有冇其他揀

竟然蘑菇飯反超前

細個只會食蘑菇 宜家佢白汁走左青豆之後食左返唔到轉頭

走左青豆食多左，但係都係最鐘意食蘑菇

辣汁蘑菇飯

雞皇飯，感覺上雞皇飯好似抵食啲

牛肉飯